次次係公司訓完晏覺都扯旗 ..

好困擾

同前面男同事互射囉

前面得女同事